有咩精彩得過曼城今晚輸波

有咩精彩得過曼城今晚輸波，然後班利狗覺得自己終於，無錯係終於以為可以拎到冠，點知最尾果場輸左俾狼隊。
你諗下幻想外利物浦主場見到成10萬隻利狗哭喪咁款，你話幾咁完美？再係高登撚利狗，真係諗起都覺得興奮。

今晚曼城冇得輸波

冇波踢

是撚但啦，又唔係成日睇英超
終知你明知流程就得，ok?

曼城呢D拎慣冠軍，失一兩次真係無咩感覺

想問樓主你本身係邊隊粉絲？

最好就係狼隊80幾90分鐘左右絕殺，果種似就快得到，點知又失去果種感覺

細哨，去到邊係邊隊粉絲
之後C朗，去到邊鐘意邊隊，但唔係太鐘意祖記
依家無粉絲隊，算比較鐘意AC,因為黎左件頂級前鋒比亞迪克

你肯定今晚有曼城？

係囉 唔係後晚咩？

不了 今晚要贏

咪當年曼城最後一刻奪冠
費格遜嬲到屌柒queenspark

我寧願睇死利狗認真踢晒，但最後都係攞亞軍

記唔記得利記主場係未輸過
你夾硬講最多講和波

未輸過咪輸下囉

屌，講呢D
你咁講法即係永遠唔會輸啦，因為之前未輸過呀嗎

呢個真，紀錄用黎破

除非曼城輸4球以上，如果唔係利物浦和狼隊都輸得失球
所以和同輸都無分別

所以要利物浦最絕望係：
1.曼城和波，主導權喺返利物浦自己度
2.38輪半場曼城贏緊3球以上，利物浦head狼隊1粒
3.95分鐘俾狼隊逼和1：1

黎啦喂

95分鐘黑哨絕殺

跟住又要比猁狗怨足幾年